# Инфраструктура 

![img.png](img.png)

Реализовал инфраструктуру для работы с моделями. 

Все контейнеры собираются в одном docker-compose файле. Само собой, желательно бы делать базу данных и minio на различных серверах для надежности.